（汽車台反送中）有冇車主/業界整橫額貼車

其實整張a4紙手寫貼車尾已經ok

試過擺車尾窗同側窗
發現好少人留意到
應該只係跟你車尾嗰架車（嘅司機）會見到
乘客都唔會留意
側邊嘅車睇唔到
行人亦唔會留意

除非你貼車身

街上好多的左貼咩反白牌車嗰啲
講真唔係揸緊車唔會留意到

之前雨革個個掛黃絲帶喺開門位

支持！